垃圾地鐵 笑9人歐洲封站維修

你今日同封站有撚分別咩
仲拍廣告話得兩個鐘維修 好撚威咁
笑而不語

今日有封啊

1030果時見到封左唔比人入閘
話月台太多人

排入閘條隊勁長